監票要注意咩

入題

如題

可以去睇 雲海個 post